呢個係咪唯一一個令毓民同神駒停止攻擊民主派既方法?

民主派23個議員全部企哂出黎, 加埋李柱銘何俊仁劉慧卿梁家傑余若薇長毛大舊果班老鬼, 一字排開舉哂黨旗咁開記者會, 正式向黃毓民及仇思達認錯道歉+菊公
逐個人拎咪講自己過往得罪過毓民同神駒既地方, 並一一表示慚悔及道歉
並且承認自己所有抗爭及激烈行為都係啟蒙自毓民, 奉毓民為香港抗爭第一人
咁樣或者有機會令毓民及神駒原諒他們? 然後和解 統一力量對抗共產黨

使撚理條廢老咩，都冇撚晒影響力，淨係識晌自己個台打飛機。咁叻再出嚟選過吖

另外果隻更加垃圾。

毓民的支持者很多, 每區都有幾萬票死忠
五區加起來就有10萬以上, 10萬人影響力好大
一來可以左右選舉, 二來可以倍增遊行人數 向政府加強施壓, 三黎如果令毓民呢個本土派教主原諒佢們 即可與本土派破冰 重新團結
到時候政府就大煲啦!

幾萬
係既當年熱青城聯合軍就唔會得新西贏到啦

本土派教主
佢下面仲有咩人啊,得番陳浩天一個

請問熱普城五區有邊區係少過2萬票啊? 最保守最保守當每區2萬, 5區加埋都10萬, 有撚講錯?

陳浩天, 神駒, 啤梨, 林匡正, 史提, 亨利, 法國佬, 祖利安, JOJOWU, 陳興旺, 犁牛, 姚冠東, 李怡, 大把

依家泛民唔會投佢,熱狗唔會投佢,獨派唔會投佢
咪得仇思達個爐口班益友

熱狗有撚票咩, 100人台
黃洋達鄭松泰陳雲射撚滿D票咪又係黃毓民支持者
不過而家熱狗親泛民, 鄭松泰下屆轉型靠黃絲票仲有機會連任

靠果所謂十萬票就死撚得啦
講到入面一定係鐵票咁
當時果堆票綜合左好多個唔同既本土非泛民派系架傻閪
同當年熱狗講到啲票一定係自己落袋咁有咩分別

開口埋口就人身攻擊, 唔撚識理性討論? 港獨咪就係你呢D燥狂廢青搞彎哂

Show Blocked User - 趴寶錯攏
完全封鎖

大家唔好再討論佢地
共產黨見佢地無哂影響力就會關水喉

無聽神駒了

啤梨, 亨利玩焦土
神駒 JOJOWU, 陳興旺, 犁牛 姚冠東 就益友私怨撚
法國佬 祖利安就普通人一個
真係推動本土既
陳浩天,林匡正, 史提,李怡得一個真係under黃毓民

幾萬
你活係平行時空？

到時佢地會話佢地道歉虛偽，扮野，點解當時唔即刻道歉，道歉點解唔全部辭職？道歉就得嫁啦咩？我斬你全家道歉係唔係就當無數？
應該咁
要全部人一字排開，拔刀刎頸自盡噴晒Ｄ血出黎一路直播，臨死之前將各黨派銀行戶口全部錢送晒比佢地兩個，將蘋果日報免費送比佢地

到時佢地兩個又會話，點解道歉要向兩個人道歉？？要夾硬加埋仇思達／黃毓民？？淨係向我一個道歉就得啦，做show！自殺係畏懼係膽小，點向選民交代？孫中山搞革命有冇自殺呀？？點解唔死之前斬死一兩個共產黨員先死？挑！你唔好去死！

樓主話會完全封鎖你，驚唔驚

但佢地D花生又幾好食 總係會忍唔住間中抽下佢地水

聽城寨好過

你唔係好憎劉細良嫁咩

唔聽邊有得鬧？

劉細良正仆街，而家都唔聽了